foodpanda車手竟然做出呢d行為,好撚過份

著小短褲送外賣
叫人點忍

你咪又係得個望字,你可以做得啲咩？

認過有次著孖煙通開門
點知係背心熱褲熊貓妹妹

so?
小米
哈哈哈
等睇樓下批鬥死你

拉入屋開餐

依家送外賣都咁靚女?

好想入行

一定大把貼士

似慈雲山

開門想見大隻仔多d

可能偽娘

照殺

樓豬用紅米, 支那狗嚟

有得J就J啦